畀警甴捉 試下大叫‘自己人'

我相信而家濫捕風氣盛行
佢地而家只求 有殺錯無放過
唔理男女老幼黃藍照拉

當刻想快速脫離危險 又安全無事
當時一定要臨危不亂 正氣凜然咁講
‘屌你老尾 自己人啊’

班狗當刻一定會 停一停 諗一諗
起碼減輕當時被打被捉嘅風險
之後點做 自由發揮啦

將來有介心 依招唔再work 都好
起碼班狗都要打尻自己友一餐先 狗咬狗

何樂而不為

Btw, 叫自己人唔是冒警的

自己人！

自己人啊

自己人呀師兄

自己人

支持警察咪就係自己人

屌你老尾 自己人

自己人啊傻閪

我驚當場比手足誤會埋

自己人啊 矇撚

屌你老味 自己人呀

自己衡量成本，走唔甩衰多樣冒警

你叫撚完 緊係跑走啦
仲乖乖地企係到咩？
你跑走 真正嘅自己友都知咩料

自己人=藍絲

呢招被出現太密就無用
不如直接濫用佢, 一有狗入商場成個商D人係咁叫自己人
等D喬裝狗驚自己D同伴分唔倒佢真係自己人好過

第一次叫就有用既,過多半日係咪都鳩拉左先
真係狗既話入狗堆又有乜所謂

嗌自己人 都叫冒警？
嗌伙計 茶餐廳班友拉哂啦

冒警就犯法既
本身無事
但比人check到就入硬
自己諗

得啦,以後第一時間講自己友

師兄自己人黎架

呢個就正正係卧底戰術個弱點

邊個話自己人等於話係警
藍絲咪係狗既自己人

你咪繼續咁樣諗囉，你瞓撚左幾耐啊仲同狗講道理

你要表明你係撐警，唔係警察

所以我最後都補句
之後唔work都好

佢地都要狗咬狗
實行濫炒

自己人三隻字邊到冒警

點會冒警呀
佢拉你都冇show證冇話自己係狗啦
手足咪係自己人囉

自己人！追緊曱甴唔好阻住！

講道理？
你走唔甩 你咪一樣畀人打到仆街
咪玩啦哥仔

你又坐咗幾耐啊？

自己人我諗住係話香港自己人咋
你諗咩?

推

到時你同佢講啦

師兄！自己人！

唔好意思，借個位

●○●○●○●○●○黃色證券圈●○●○●○●○●○

你睇返條片啦屌你，個便衣俾人捉嘅時候，都係幾條便衣再過嚟解話。

唔係以為人地冇暗號啊嘛？

要加埋屌你老尾先夠像真

佢哋好快會有暗號
不如大叫支持警察玩膠算

D便衣狗成隊咁企埋一齊又好難認唔到自己人既...

我既直覺話我知, 自己人即係藍絲, 唔解差人囉

會唔會charge多條冒警

自己人！
我都係嚟趕曱甴！

冇位佢入啩？

喂！自己人！

自己人呀

自己人，香港人

自己懶醒好啦，唔好俾啲山埃tips人啦，根本要自己走位保持安全距離

真正自己人斗塔埋

冒咩警

自己人=/=我係警察

自己人=可以係香港人/中國人/地球人

認同，但10𡃁歲個d不適用

帶埋支彈彈 就似到十足十

班狗之後會有暗號啦

應該大叫, 我支持警察既

推爆 好撚正 我都係自己人

自己人=香港人

自己人啊 dllm

嚇窒佢等佢用一兩秒思考人生

跟住保特上身

屌你我阿媽都唔會捉到你

今時今日仲有正常出牌咩
自己衡量啦⋯⋯

屌 知唔知咩叫突發？
個個都做到安全距離
就唔會日日都有人畀人拉啦

依家就係要擾亂班狗
起碼當刻唔洗捱打
依招將來畀人破解都好
佢地唔會再相信 便衣狗
等佢地狗咬狗

你估佢地真係認得哂所有‘自己友'？

全場大叫自己人
本是一家親呀

嗱，一日冇委任證一日都唔知係咪狗
咁既然唔係狗我嗌自己人犯咩法？

再唔係，企同一邊都可以叫自己人。
藍屍都會同狗講自己人架，睇你點解讀姐

自己人=香港人
除非佢地唔係香港人

佢地實好快轉暗號

電光火石唔會load得切，嗌完自己人一鬆手就9秒9走佬保命啦

Push

自己人點叫冒警

又唔會有法律上問題，不過走唔甩肯定下場更慘
法律已經唔係最大擔心....

同埋1x歲樣既手足 肯定用唔著呢招

師兄！
睇 住呀！

我識過叫佢做伙記 佢真係會hang機

冷靜啲講

咁我建議你出去開post叫人咁嗌

on 9 post

引到便衣俾防暴tk 打到爆肛

高招

點會曉警
佢自己會錯意
不過最緊要跑得快同夠聲大

依樣野 就係我想帶出嘅信息

佢地醒目 就唔係狗啦

大前題 係要跑得夠快

tui

*冒

大家都係香港人

撐警都係自己人

點解嗌自己人係等於冒警

我藍屍 見到警甴打招呼話自己人
警甴聽到心裡有一股暖流通過

頭盔戴多個冇蝕低

重點係人地唔會同你正常出牌
實幫你加番句幾句屈你冒警

混淆師

自己人都係冒警

一係叫藍絲算

警曱通常都係捉跑嘅人，“自己人”又點會跑呢？

捉番個便衣去防暴面前

如果係俾卧底捉，咁大家都係黑衣蒙面冇委任證，誤會佢係示威者好正常。

叫自己人係想同佢講自己唔係卧底

搭到可能扑多二錢重

自己人呀 我追緊跑嘅暴徒

講真 佢地要屈你
點樣都屈到

你走到 就已經無如果啦

大家都係香港人，唔好打咁大力。

唔好笑 之前真係WORK

我地係幾個能力小但想幫小朋友嘅學生 我地只不過想做一個中介人 渠道去幫有需要嘅人 我見之前都有類似嘅channel 但係大部分都已經停止運作

希望大家可以share出去

自己人呀，同記者講就有咩問pprb

或者，我藍絲呀你老母

up

照捉後發現講大話係咪會由原本告唔入變成冒警罪？

弊大於利喎 一陣比成班手足誤會就好麻煩 再加上咁張揚 一陣拉你入狗堆查 發現系假 到時被消失咪重危險

自己人點會冒警

同一個鄉下又係自己人
同一條屋邨又係
同一個國家都係

自己人係咩人定義好模糊既

阿sir hi

自己人吖！

唔好做乜乜乜呀
唔好俾位人入你呀
唔好激嬲共產黨

大叫: 我支持警察

陣間佢地內部改撚左唔講自己人
講行動代號，咁你仆街了

疏輝都噴,你估班狗殺上黎會唔會理

又或者 師兄 都可以試下

咁撚多如果如果
就係我地無進步
而家場運動先停濟不前

如果唔得 就搵方法改
而唔係棄方案
如果如果 如果我有飛機大炮
場仗贏撚咗啦

，

自己友呀屌你老母

軍狗同便狗同一齊和你shop，
梗係自己人啦

矛和盾

直接叫西九/東九港島應該都有用

傻啦你估佢地分唔到咩最多窒一窒，啲狗有樣睇，同類識分

用大聲公播自己人 伙記 有咩問pprb

其他群眾大叫：差人做野！

你驚 就唔好出街

[1226和你shop] 正視聽 今晚會出嚟既FA請入嚟。

叫自己人會當你冒警
同佢講自己友 撐驚 可能無野

跟住d狗為左唔再tk 就會加標記識認

師兄 自己人呀 屌你老母

嗌自己人等於冒警？

突然間，大批手持伸縮警棍的蒙面人在餐廳外出現，霎時引起混亂，市民爭相走避。與此同時，大批防暴警員亦趕至商場外，在街上制服至少3人，其間有蒙面便衣走出商場外，防暴警員見狀即衝向手持警棍的蒙面人，至少兩名蒙面人被當成暴徒，被捉手箍頸，有蒙面人更被推向牆邊。當獲告知是「自己人」後，一臉暴走狀態的防暴警才「回魂」鬆手，釋放「自己人」，場面極度惹笑。

笑左笑埋右...

佢地車牌有橫頭英文縮寫 NTS ST3

自己人 自己友有咩分別

睇下自己個髮型係咪近似班狗先好諗 染髮/頭髮長就唔好當人on9

可以吾大叫自己友 不過可以試吓叫 喂 我休班架 會唔會好過自己友？一來對家會混淆 二來事後同手足解釋都容易

講冒警唔該全部收皮

而家個情況係混亂期間 比人捉住
本來已經係走唔到 懶咗野 一係等人救
多一個方法自救 點解唔做???
只要佢有一絲猶豫就多一分機會
佢好清醒 再追問你 你咪執生或者唔答
點重罪咗? 佢本身係有料就有料
濫捕就唔會因為你講自己人而唔係濫捕

個樣咁後生 搵鬼信咩

大家都係香港/中國人
咁咪自己人囉

唔好做乜乜乜呀
唔好俾位人入
唔好激嬲共產黨

自己人呀，師兄

香港人唔係自己人，係咩？

背心 Nike 波鞋 個牌寫埋 NST

千其唔好

Cosplay

你又知佢地有冇特別方法認自己人？

比人發現唔係自己人 拉返去一定打多兩錢重
寧願大家係商場不停講自己人擾亂佢地 都唔好被捕時話係自己人

寫炸冇特別意思英文字母+數字

真自己同假自己人真係傻傻分不清
最想見到佢地鬼打鬼
講完自己人嚇窒左佢地就好逃走

//轉發//根據過往經驗，唔計班狗濫捕，市民被捕原因有：

1.裝修被便衣斷正
2.與場內便衣衝突
3.帶gear被搜出
4. black bloc(通常為被截查後查出與前3樣事情有關)
5.戀戰。商場收皮後未有及時離開

結論：唔black bloc，唔帶gear，純和理非唱歌叫口號，見有藍店用手機和你影趕客，遇便衣唔包圍(可通知記者影大頭)，和你shop絕對係用緊最低成本(絕大部分被捕根本入唔到罪)換取最大成效(經濟攬炒)。

大家都係香港人，叫自己人犯法？

冇錯

tk 爆肛

與其捉鬼不如全人皆鬼

可能佢哋有暗號

嗌自己人唔夠，最好隨手禁低件藍絲

淘寶有冇類似嘅伸縮警棍
拎住佢有咩事嗌聲自己人就可以拍拍屁鼓走
唔小心打鳩錯又係講聲自己人咩事都無

自己人！

咁依個係雙重認證 但係果到第一層

個聯鍵字係 「屌你老味」 啊

俾紅官審，咩罪都照入

上網睇冒警可判監6個月
如果真係有文具係身，多條罪同少條罪無大分別，如果可以同期執行，都係坐一樣咁耐監
（唔清楚法律，但好似有同期執行呢樣野）

無文具，身上咩都無就唔好試，有野係身或者可以試下，睇下走唔走到

Btw今日之後，肯定會轉用暗號黎識別自己人，以防人地用自己人呢句話黎冒警

伙記

12.29 愛丁堡
12.31 和你拖
1.1 兩點維園見
*請準時 勿打尖

中環pepe專門店=人血饅頭

機會黎喇，衝前埋身，大叫自己人，然後出刀，無得輸。

自己衡量

屌你老尾 自己人啊

自己人代表大家都係香港人
新年快樂

有

虛偽d 講中國人唔打中國人

大嗌自己人意思可以係有手足入左狗隊做臥底
點演繹都得
可以被捕人唔嗌 但側邊既和理非嗌自己人又得

屌自己友

［真係冇人簽］所羅門發起白宮聯署：取消北京2022冬季奧運

仲差萬五喳
大家快啲簽

豬頭炳 講嗮出黎仲有用 你真係好撚醒

身型要有返咁上下先有說服力

冒警都要有證據啦 到時錄口供任你兜

小心之後比人打得重金

師傅先啱，紀律部隊會叫大家師傅。

大家都係香港人，都係自己人

仲要有警棍
大叫: 唔好衝擊警方防線

防暴: 委任證 ?
答: 老頂叫落 今日行動唔洗帶wo 師兄

用大聲公播

屌你老味 自己人啊

妖 跟甩左條友 係咪你幫我同大sir 解釋啊 師兄

最緊要夠大聲

煲大左今次狗咬狗效果更佳

係，當然大家鐘意點兜都得，但有客觀事實證明到當時講呢句嘢係為咗唔被捕，咁好大機會會入

都

自己人三隻字 無限想像空間

叫完，賭班狗停一停諗，即跑走
叫做無方法中嘅方法

笑 咁柒乜都判有罪啦屌你老母p牌閪

呢D 咪正宗咩都驚餐死既傻仔

如果想走佬就係佢hesitate 果1秒，多都冇架la, 除非肯定個situation 佢挫你唔入，咪叫佢照拉拉完再放

你打波著一樣衫又不停嗌自己人仲要睇唔到樣
再醒目都冇用啦

橫死掂死 叫自己人可能真係走到呢

大家都係香港人,梗係自己人

啱啊，叫自己人可以扮自己係警犬同僚，又可以扮係撐警藍屍，總之連自己都fick埋就可以呃到對方

Pish

我feel到會有left plastic豬隊友喺度嗌 鬼有鬼啊

自己人喔屌

希望做到一個風氣

咁樣就唔叫臥底 叫警員標記

比狗踢爆左之後
擔心手足會比人暴打

其實班黑警而家都已經唔信人痴曬線
就算真藍絲行埋去話支持警察，班黑警都可能會屌人假藍絲
試多幾次實會開始分唔到邊啲真邊啲假

比狗打得仲金啦

Q

手足呀屌

伙記呀屌

屌你 打我做乜鳩呀師兄

傻佬, 你無睇防暴打「自己人」吖?

【有片】防暴怒打便衣！

你就傻

防暴捉錯便衣，代表咗：
1）冇委任證的話，自己人都分唔到邊個係便衣警察，何況普通市民？
2）便衣有做出違法事件，破壞安寧才被補
3）如果便衣冇做錯事，咁即係進行拘捕嗰個警察濫捕
4）便衣表露身分後就放行，就代表只要係便衣警察，做咗咩違法事只要之後表露身分就毋須負責
5）你以為一句誤會搞錯咗就了事！？內裏反映既問題其實好多！

死傻閪

假撐警黃屍

推 護身符

幫推

唔好意思 謝一謝位

和理非 手足 家長 學生都請入黎

tg 支足channel

咁到時真便衣狗嗌「自己人」都冇用

伙記啊

Good

有人講過自己人係咩人咩
你講伙記都得ga

有咁惡得咁惡
喂！自己人呀！仲打？

放心 , 嗌多啲 自己人

好快有卧底狗被防暴狗打柒

邊度有咁好禮貌

自己人= 冒狗 ?

你都幾撚智障

我撐警架啊蛇 自己人

呢件事一係就係個便衣警犯法
但講聲自己人就比同袍放生
一係就證明警察濫捕
明明無犯法都用暴力對待市民
推爆佢

條友其實冇講錯
上到庭你要個官接納你解釋, 就要有合理疑點證明你係口中既自己人做其他意思而唔係指緊自己係差佬, 會考慮埋場合同情況去判斷
而唔係你話係乜就係乜
唔拆掂佢講左仲衰過唔講
除非你即場走得甩

係佢諗嘅時候就趁機走

狗咬狗

自己友
冇表明係警甴，唔算冒警

首先你要有支國產棒😂😂

屌你老母自己友呀，過嚟幫手拆嘢啦屌你老母

掂 成功到一次都夠

push

之後即刻俾人私了就好笑

捉左你之後虐待得你仲甘呀天才

上面回覆班人
你覺得法律係嚟幫你嘅 你咪唔好衡量成本
法律係幫你地嘅話 就唔會搞咁耐啦

13樓主嘅意思係 唔好老定以為呢招一定冇成本冇壞後果

呢招幾搞笑不過小心話你冒認警察可能好大罪

[url]當自己做茶餐廳[/url]

Tui

自己人啊屌

自由人呀師兄!!

唔好驚
理正氣壯咁叫
跟住鬆手就跑😂

根本香港人就係自己人

啲狗唔係人

黑警真係多撚謝你 本身咬你唔入都變左衰冒警罪

全場叫自己人。

自己人！！！

伙記呀屌

睇嚟ching冇Law底

點解自己人就唔會比人捉？黑警保證到佢冇做犯法野？

剪返個軍裝頭先講

每日換一次暗號得個區知，好似以前軍營已經收你皮啦
仲係到懶醒自己人，當D狗傻嘅咩

講自己人點冒警

自己人≠話自己係警察

我成日同人講嗌任何嘢都好，字眼係最重要

例如你突然間叫人俾個身份證你查，係冇犯法，因為冇話過自己係警察，你有權俾有權唔俾，若果佢話要睇你委任證，你話冇必要向你交代就得，睇直播成日留意黑警呢種遊走灰色地帶技巧

大嗑警察就話犯法啫
自己人呢個字眼咁含糊點告？
大家都係香港人唔係自己人？
潮洲人同佢黑警同鄉講架己冷唔通又犯法？

佢都冇委任證
我點知佢係咪正義藍絲出來打黑衣暴徒

陣間下次又打錯便衣，啲便衣又講自己人打多幾錢重就
好笑

今日已經有完美示範

佢地習慣唔帶委任證，為佢地自己提供咗灰色地帶，亦俾咗灰色地帶啲非警員架，水能載舟 亦能覆舟

從今日起可能會Set暗號

e.g 床前明月光，疑是地上霜，舉頭望明月，下一句係咩

!

智力有問題 唔割

自己人呀
冒警？
大家都係中華兒女自己人呀！！

ching自己人啊

底能到無人有，白痴先會甘做
唔好做d底能嘢啦，衰多樣又無著數

大嗌我係藍屍

藍絲 自己人自己人

ttttttt

正解

自己人等如冒警好似唔係咁呀麻

反共

槍仇必報

612 721 811 831 929 101 112 113 1111 1112 1117 1118 新屋嶺 還眼 還命 被自殺 實彈 周同學 雞姦 強姦 輪姦 因姦成孕 圍攻大學 人踩人

對後生女冇用

自己人呀師兄

我以前讀XXXXXX架

佢地都知啲伙計亂咁黎

有機會擺你上庭
都係睇個官點理解 "自己人, 手足 , 伙記"
同佢覺得你解釋合唔合理
曱甴會查下你有冇出過反警遊行, 或者政治取態
你咁唔好彩成為案例

之後就會自己人都狂打

企喺度俾人拉就告暴動
走唔甩又係告暴動

雖然可恥
但可以試下

商場告乜暴動呀？

自己人=香港人，冇冒警呀

伙計呀 DLLM

推 冇辨法之中嘅辨法

借位 德國果個可以用之前個AC簽
三大聯署，缺一不可！

靜靜雞啦

幫手推

自己人就算失效都好，以後班狗打錯人都唔會知道打錯
而且今次佢哋内部應該都會不和，咁樣打法自己人都嬲啦

不如大量手足扮鬼啦, 鬼中鬼 等佢地有機會繼續狗咬狗骨

可能上老豆搵仔度，背左其中一隻狗既資料
就算之後照捉去狗屋，講自己雖然咩都冇帶，
但都係係自己人咪得？

自己人呀做緊野呀拉我呀笨
香港人嘛買緊野嘛拉我啦笨

錯手,推返

自己人呀屌你老味

大家都香港人
自己人

屌你老尾 自己人呀

記住帶埋耳機

不嬲要咁做啦，仲 black bloc 咩弱智

自己人阿

即刻幻想到， 好搞笑

「屌你！老陳 叫我落哩幫手，咪玩啦新仔，醒少少好無」

~跟住轉身跑去捉曱甴

屌友無睇完post就留言

大家都係自己人！！！

Force(For屎)/自己人/伙記

請自由使用

然後被發現唔係打撚到你陷家剷

不過好睇當時人反應 & 轉數
應該唔會有用
所以笑下算

b

伙記伙記

喂，屌你老味！自己友啊喂

自己人點樣冒狗？

香港人咪自己人

難講

選擇
1:自己人啊屌你老尾打乜柒啊 （大聲啲）
2:伙記啊仆街

雞龜骨滾羹

再唔得就
1:你邊區啊？捉乜柒姐？
2:（手指住）你好放手喇下 俾你嘅UI我！（好嬲咁）

如果冇裝既唔好亂叫，本身9拉都可以告你
不過如果講既，法律上2會易入到你，1仲有得打

佢哋遲啲應該有暗號
不過呢招都可以一試

狗：自己人？冒警
手足：香港人咪自己人

叫自己人唔係冒警

都係嘅 唔到最後關頭唔好用

乙

成日話xxx唔係犯法
例：行街犯法呀？
最後又衰多樣俾人告
我唔係反對手足用呢招自救
係串你地仲信法治
法律佢地定 一個人俾人告非法集結日日發生

612

小妹講唔出

正 可以落多條冒警罪

搵幾個ON9仔試下

呢d用一次半次就得，遲早話知你係咪都照搭返去，反正便衣狗都唔會有損失

岩
唔係你地仲講咩法治啊？
而家佢地話事
班狗仔錯都係感化炸

同義詞：伙記 手足 師兄 兄弟

應該係自己人啊師傅！

推 自己人

喂 自己人呀屌9你咩傻閪 捉乜7

人地有個暗號架

雞亀骨滾...

大叫 「7396144，自己人呀屌你老母」
活用番老豆搵仔個data base

伙記！！ 自己人！！

自己人自己人！

屌，我撐警咖wow

自己人呀巴打

博佢扑錯/噴錯自己友都好

痴咗線？

做得便衣預左俾人打,所以一定三人以上一隊
今次打錯自己狗,聽日咪加個代號囉
白衫狗:今日密碼係食屎狗,叫食屎狗既就係自己人要收手

多個機會比佢狗咬狗姐 冇話一定有用

自己人 = 示威者 ...

三個商場 三種佈防 警甴試緊成效

你諗錯左啦，其實我地好多都撐警
所以叫自己人只係想佢地知，唔好亂打撐佢嘅人，最好就係保護我地走，好似德福伯咁

大家幫手宣傳下，ig,fb,tg,Twitter 同你身邊既朋友。

幫手推上熱門

德國聯署要人！倒數四日！但得一萬人咋！

最新日程表出咗啦 除夕元旦都有行動呀

自己人呀 屌你

真心你肯大大聲咁嗌呢句 佢就算唔信都一定疾返兩三秒 呢兩三秒分分鐘就幫到你甩身

秒

玩到好似估領袖咁

全城估領袖

支持警察執法 無咩事我就返屋企先 唔阻你地做野

Agger

自己人啊屌你老母

慢慢攝入佢地附近，扮係自己人⋯

好似有d用
推你

自己人!

自己人=香港人 或者其他意思
唔一定冒警

唔同紀律部隊先係喎好似

學鳩佢地就岩架啦

屌你老母自己人啊

pp

自己友呀屌你老味

自己人=華人

唔理甩唔甩到身
比狗捉住老閪都嗌自己人
嗌到佢地遲下自己人都拉都打

撐狗都可以叫”自己人”
出到嚟畀班”暴徒”嚇親
深黃轉深藍又唔得嘅

又可以親自一嚐香港狗棍嘅滋味

無帶委任證 但自己人

要要破解好簡單
諗句暗號
反而講自己人就即打

我諗巴打們都幫我解釋左，你仲有咩好講

所以叫佢地去推廣叫自己人
到時有咩事唔好話無人提過

對付藍絲都係同一招

伙計！

好

伙記啊，拉乜9啊

護身符：自己友呀屌你老味

自己人啊，（我個FD個FD個FD個FD個既老豆係當差，所以都係自己人）

呢個真

其實佢哋要做嘢就有識認
早兩日尖沙咀都有戴紅色臂章
係琴日大埔幾隻on99

大家都係地球人，自己人呀！

可以加句
我老豆大粒過你, 信唔信我叫我老豆寫花你file

佢地咁想出位,即刻鳩縮

自己人 = 自己香港人 或 自己地球人 或 自己宇宙人

屌你老母伙記呀

知道左 返到去打撚到你仆街啦 咪聽樓豬鳩up 風險大到仆街

【大學要人！9/1 前立即行動！】讀PhD去光復香港？讀咗MPhil光復學界先啦！

但叫完 對方如果鬆懈 要預咗即刻要跑同有路走得甩囉
有啲風險 冇信心唔好玩呢啲

記得加屌你老味

耳機 面罩 cap帽
自己友三寶

屌你老母 自己人呀

啤梨一早幾個月前講過啦

行動一定有暗號架，醒目少少果啲唔聽自己人果句係聽暗號果句分架，咪搞到中伏既手足更加大鑊啦

自己人=大家都係香港人，你諗左去邊?